原來去新城巿廣場行街都會俾黑警當賊

商場職員帶黑警入商場嚇死啲客
以後唔撚去！